如果trump 贏，我打開個窗跳落去

高空雜物可處罰款10,000元及監禁六個月

sor, 會跳番上去

師兄住邊到豪宅 定住公屋1樓

村屋，地下

邊個話1樓，跳得返上去即係住地下

留名睇樓主走數

lm睇走數

到時真係牛B死了

生命可貴，何必呢

買家棺材啦，親

樓主唔好亂拋垃圾

公園張長凳